成功將Gordon Ramsay既龍蝦餃改良本地化！

原來既版本

.

我改良既本地版本

金寶忌廉雞粒芫荽豬肉餃
食落喉嚨好舒服

好味 芫荽同忌廉雞湯好夾

嘔吐物？

幾正咁

屌咁就想扮幽默大師?

識食
好好味

我係唔落生果的

好味

樓主知唔知自己做緊乜

明明好正常

用呢d碟

好本土

見到都飽

gordon ramsay刀吾9你挽啦

樓主老母比Gordon Ramsay屌緊

其實唔係好多

有圖都要屌？

天才

不過係喜劇天才